彭博：台灣已連續200天沒有本土個案，創全球最佳紀錄！

總統很強🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

然而世衛力架德繼續無視...

台灣

然後美國左膠話全世界支那防疫最好

共和黨真自己友

點解咁屈
外地果班總會有d人潛伏長過14日估佢唔到

左膠不知幾希望共產黨消滅香港人同台灣人

直情勁到痴線啦

中國在防疫方面取得勝利

香港同一道理 實測口罩減低傳染機會

留名睇支那玻璃心/眼紅

呢邊口罩都唔洗戴

第一時間封關唔比支那人入一定係其中一個主要原因

呢個立竿見影

最強民主國家

好難講，台灣可能有未發現個案，最驚係突然之間爆發

who繼續禁止台灣與全破分享抗疫心風

国民党不願面對

佢地會話台灣係中國一部分
所以都係中國防疫做得最好

世衞：地球上沒有台灣

外交部: 台灣是中國的, 所以中國是全球最佳

Bloomberg撚係共和

屌你老母死5毛

Republic of China

證明封關加隔離係有用
香港政府一早肯封關就唔會搞到咁
唔封關好明顯就係政治任務
要冷卻示威 順理成章延後埋選舉

覆錯左post

其實台灣依家仲係咪戴緊口罩同有無社交限制

屌你老母，我係台灣讀書做嘢，睇緊台灣武肺情況
你條撚樣同啲五毛一樣，冇獨立思考能力

咁好乜撚嘢難講呀屌你老母
你老母臭閪喺度鳩噏

前者大型活動要 後者一路都冇

之前連登又話bloomberg左膠報

因為支國大佬照住

藍絲朋友話: 台灣唔係無確診 , 係佢地唔報。
我:有冇咩證據?
藍絲朋友: 網上大把
我:方唔方便是但搵D睇下?
藍絲朋友:.......

事實證明WHO嘅防疫指引邊個follow邊個仆街

一月到而家嘅指引有：
唔好對中國封關
一般人唔使戴口罩
武肺未係大流行

唔係會員國嘅台灣就係成功例子

笑撚死

左膠、奶共，但係唔代表夠膽無視事實

台灣好多中國移民

屌你老母收嗲啦癲狗

仲有北韓

台灣no.1

How are you?

證明沒有支那既前途會更光明

氣炸雜種

台灣是支那的
當然支那is the best

who個白人比rthk 女記者問到口啞扮斷線

美國唔係都係？

西澳都係啦

人一藍 腦便殘
佢哋習慣就人哋對佢哋嘅指控套用返人哋身上
你話佢唔報有隱藏或者報假新聞
呢樣係事實 但佢哋會否認
仲用返同樣嘅說話返你

講防疫市民先最重要
香港同台灣人都有意識去抗疫

但同台灣比香港政府咩人都放入嚟 大把天龍人都唔駛檢疫 唔係香港完咗九世啦邊有咩第三第四波

中國成日話佢地抗疫成功係制度優勢，民主制度幾不堪。依家台灣話比全世界知唔係民主制度不堪

冇封歐洲
而歐洲又冇封支那

臺灣世界第一

How about沃門

問題係有case係去左外國比人驗到有
成日比藍屍拎出嚟講

你視支共為敵人就實冇死

你唔明佢講乜？
佢話台灣防疫功勞歸中國
因為台灣係中國一部份

區區200日，我支都唔止啦

但係台灣人冇抗體 關番關都係幻硬

推埋食野可以6 人但4 人限聚令
就係想「除左日常生活」所有野都唔畀做
根本圖謀就係呢樣

個劇本係先令香港大爆特爆
咁就推健康鹿監控
再用所謂法規要政治正確，屈香港人唔好周圍周搞到「公眾安全」，一有咩事就可以合理化自己想監控全香港人嘅行為

所以有咩事一定係硬屈香港人，咁先圓到謊

聽過話「蔡英文嗰啲個個都貪污啦」

good news黎嘅但見到"台灣"就慣性地睇左做風化案

真係好撚勁

中共又咁好死唔放病毒去台灣

全球防疫最好既國家就係無入世衛無跟世衛做法果個國家
係咪好諷刺

好多人都講要繼續運動
就要先抗疫成功
唔可以比佢大搞監控

但依家跟本就係物理播毒
冬季高峰期就搞
居中國香港人免隔離返港呢下
一定爆硬

搞到我考車要改期
第3波根本唔應該爆

台灣D航空公司今年仲有錢賺 認真吹漲

居然Perth 都冇事
好勁

彭博又犯國安法

呢單嘢之後點？又話個白鬼比加拿大傳召，又無咗下文

係 未來14日會係關

WHO 不願面對現實

所以而家大家都無視左世衛
對上一次聽到佢地新聞係幾時？

人地個leader係女人，我地個…唉！

留言啲連登仔咁都搵到方法踩台灣

世衛繼續封殺台灣，歐美白左繼續吹奏支那防疫成功
CLS世界

屈到

香港嗰隻閪特首

香港：台灣唔計

推

日本檢疫2日都搵到由中國到日本嘅人確診

又話彭博奶共，而家算點姐

話說台灣係唔檢測的
就說你係外國返黎 都唔會檢
就算你有唔舒服
村長里長都係叫你休息下就冇事

唔測又點會有Case
唔好見台灣就爭住打飛機啦
已經比其他國家Check都好多台灣輸出案例了

你估好似香港政府咁柒咩

咁都要認屎認屁 講緊你呀彭博

小英

又嚟呢個point

之前咪話係日本&菲律賓炒車

而且隔離先係最重要

可能佢會自己去香討開post之後話係證據

利申 老婆係台灣人 準備移民

成功防疫得一個重點

中國己連續200 年沒有本土個案

美國左膠：台灣香港係壞人

連續200日冇本土case
要爆就神早爆咗啦
唔通潛伏200日都唔發作咩

Taiwan number 1

香港有返一定嘅人數確診
就可以順理成章去演繹個劇本
雖然無疫情都會做 但係會做得好難睇

之前彰化咪玩過大型檢測 結果柒起飛起

但係不斷有輸出個案

藍絲非朋友

明明我地仲早過台灣少少戴口罩
人地依家開萬人演唱會 我地一圍都唔俾擺

好正 台灣d體育聯賽仲可以馬照跑舞照跳
香港打玩具仲要人帶口罩同限聚

我覺得中共係想靠呢段時間搞監控
用所謂法規搞監控係佢一直以嚟嘅手段嚟
如果有足夠「原因」推，冇人會有符
但而家就係冇大爆特爆，監控就搞唔成
咪變左而家中間位拉鋸

至於大爆特爆佢希望藍絲中得多死得多
畀佢用嚟做「初心」嘅藉口去做監控

200日都好難講
你呢世人係未所有野都要check過驗過先做

否認一中？制裁

做數有幾難

國家

藍絲仲朋友

一定係收埋唔公怖..... 實際上已超過千萬死亡 一定係..咁樣

日本所謂驗到果幾單係快速測試報錯數，日本再驗多兩次係陰性

臺灣 No.1

大陸直接話台灣就係中國

本身我哋都得

我国零確診sor

根本唔使咩舉國體制
人民質素高政府正正常常就ok

係港共故意引入病毒達成政治目的

被世衛唔認同嘅台灣 係全世界抗武肺最勁
小小譚德 可笑可笑

呢個你有道理既，之前有幾單係台灣外國人翻本身國家之後確診，個幾單都令到台灣呢面好緊張會唔會有隱藏病患
當然，封關真係已經令到爆發可能性低左好多

台灣而家好似唔駛強制戴口罩了

先前台灣唔係有單輸出 但本地零確診
邊面先係fake

輸出係假

台灣一落地個個都要入防疫酒店住翻14日，個時有症狀就直送醫院
14日之後，你平日出入公眾埸所都要口罩加量體溫
試過有朋友因為個日太撚熱，入醫院比人check 到over heat 就比人捉左去驗

靜靜地贏唔得既
一陣大陸人又過去放毒

但入境唔會驗
要真係好嚴重 出晒徵狀先會幫你驗
如果係無病徵 放監果陣照傳人

十四日乜都過氣啦

人地防疫官員係咩人，
呢度防疫官員又係咩人？

第一波武漢來勢洶洶，
仲有個死藍屍親身上武漢帶毒返香港。

第二波就有班英美留學生或者交換生帶武漢肺炎返黎。

但係第三波，什麼船隊人員機組人員豁免檢疫，外地返港無需隔離自由活動，都唔知係咪靠害？

北韓笑而不語

北韓呢？

早封關嘅結果

我d笑話同武漢肺炎一樣
台灣人get唔到

台灣亂鳩咁染緊係冇本土個案啦
睇下有幾多台灣輸出個案先講野啦

台灣係鳩驗
中左都唔理你

嗰d 返check 係陰性，不過一般媒體睇唔到。

還是要，捷運跟公車一定得戴，不然不能搭。
我自己出門還是能戴著就戴著。

Xi doesn't like this post

原來全世界最安全嘅地方係台灣

藍絲成日話只有全民檢疫先可以無事

有幾多呀 貼下source

呢個post成堆五毛係度唱衰台灣
知啦中国最好啦

紐西蘭呢
起碼都有個前幾袋卦

鄉下地方唔洗戴

台灣仲要唔係世衛一份子
世衛幾時執柒

隻色用到好似想遮住果句咁

台灣是國家

tsm!tsm!

中央流行疫情指揮中心今(28)日表示，近日分別接獲日本及泰國官方透過國際衛生條例國家對口單位(IHR National Focal Point)通知，檢出自我國入境之COVID-19(武漢肺炎)陽性個案，其中日本檢出2例、泰國檢出1例。

指揮中心指出，日本通報個案為本國籍20多歲男性及日本籍50多歲男性，分別於10月21日及10月23日自臺灣出境至日本，迄今均無症狀，皆於入境日本時接受抗原檢測並檢出陽性，目前於當地旅館隔離中。其中20多歲男性離臺前曾於10月14日及20日進行自費採檢，結果均為陰性，另10月27日於日本再次採檢，結果亦為陰性。

指揮中心表示，泰國通報個案為本國籍60多歲男性，在臺期間均無症狀，因預定前往泰國工作，10月6日先於國內進行自費採檢，結果為陰性。個案10月8日離臺，入境泰國時無症狀，10月11日於當地採檢結果為陰性，17日出現咳嗽及輕微發燒症狀，19日再次採檢，結果為陽性，目前於當地住院隔離治療中。

指揮中心指出，衛生單位已匡列3名個案在臺接觸者共39人，應採檢28人，其中20人核酸及血清抗體均為陰性、7人檢驗中(1人核酸檢驗陰性，血清抗體檢驗中)、1人待採檢。

通常都要等到有病徵出現先會知，例如咳或者發燒

華航同長榮啲貨運

點解西澳煞到車 東澳唔得？

台積電搬運工

病毒蛾？

Taiwan No. 1

因為東澳多支那人?

台灣邊有人撘車